有冇人交友Apps搵到真愛？

開頭你哋對對方會唔會有乜嘢猜忌？例如質疑佢哋係美容或者傳銷雞？

講嘢on9咪唔係

以為自己開post

我搵到

而家過成點？有冇後悔？

連登搵到算唔算

同條女連登識，第二次出就一齊左，而家愛到如漆似膠

咁快

聯署支持封殺微信同TikTok

以前skout 識到個，一齊四年
宜家又係網上識，一齊一年有多

仲有好多差d一齊嘅例子

我進取

喺連登搵到

我唔記得咩po留左個言，佢話想識我，我留左個TG俾佢

連登識到男朋友 揮手

日本婚嫁雜誌調查 網絡交友更穩定 離婚率更低

我都想係連登識, 係交友app識好似怪怪地

其實我都有玩交友app，都有約個女仔出嚟，其實肯花啲心機同勤力啲去玩，一樣識到

但前提係要做個正常人，交友app啲女仔同我講，好多出到嚟都係奇奇怪怪

之前個連登交友app "howsyourdate"識到bf, 不過佢好串咀

用緊

我都喺嗰到識咗依家嘅男朋友
我地兩個之前都keep住喺個app嘅連登post到吹水叫春
一齊咗之後發現原來大家有覆過大家 成件事好搞笑

好難係交友app識
次次match到果d，傾幾句就話個app難玩不如wts傾

一齊就三個月 都係apps識傾左一個月
第二次見已經想一齊
係一星期內見左幾次後就正式一齊
毒撚表示冇唸過咁快就一齊
多謝你 我的女朋友

連登識左女朋友

識左大半年左右。一齊左半年多啲
日日都好愛佢 依家係 將來都會係

成日覺得用交友app嘅都係狗公，所以一直唔敢用呢啲嘢

我都係

誤打誤撞入左某啲gp。識左現任

依家啲app好似易咗match到人

識對情侶係Tinder識
依家訂咗婚 下年拉埋天窗

邊個App容易搵到真愛

幫fd post 可以上去佢哋度識人

雖然如果每次識人都有呢個諗法，其實都會令到自己辛苦。
但的確網上嘅陷阱都好多，所以抱住一個觀望嘅態度都重要。
睇定啲認識下再睇下可唔可以再發展。

做女人要識分
唔洗交友app
周街都係狗公

我都搵到相處到
佢屋企人又鍾意我

現實都大撚把

你個名係你地嘅故事

未換相傾到好開心
一換相/見完面就收哂皮
每次都係咁 所以都係哂氣

講樣嫁姐始終

好奇點樣奇奇怪怪法

可以講嘢正常個樣唔正常

我揾到 入埋紙
好愛佢
可遇不可求 靠緣分

唔好咁啦,樣衰唔好罪

試過連登識但Keep唔到
自己問題

真心 網上世界把口幾叻都冇用 樣是一切
現實識人好過

我條女話有d仔一識就問「可唔可以send d相俾我j」，一係就講野悶到想即刻走，一係就正經撚上身

好多奇怪野。女邊係咁媾架

以前有個app叫mask off 唔洗俾相
識到依家老婆

有
我有兩個FD都係APP識倒而家老婆

而我,好在冇撞倒SALES果D
但見過幾件都比照騙呃左
出到黎係兩個人黎
唉
其實真係唔明,
咁樣呃倒幾耐?
見完面咪走晒去
浪費大家時間

X100000

Tg post 或者入group囉

交友app識現任，下月結婚

有呀
但大家都係本身諗住搵人傾下計攝下時間
緣份嚟 唔好強求就會有

應該點溝 教下小弟

祝幸福阿
Maskoff真係好好玩
可惜無左

佢一開始話順其自然之類
傾左一星期 換左相 無走左去
口頭上又feel唔到佢好熱情 但覆又覆得算多
我男佢女 有無機呢

見左未？

未 傾左一星期先換相 換左無耐

約左見面先再講

佢既反應令我唔肯定到底佢當我fd定對象繼續咁傾落去 感覺上好似無乜進一步既機會換相都係我問

所有網上嘅認識最終目的都一定要見面，唔見你永遠都唔知有冇火花

會搵到，但我估2 成人係成功
（鳩估）

App識出年求婚

真絲 識到 真巴
唔好咁緊張 拍拖真係好講緣分 唔係果兩個post 都識唔到佢 單身既巴打加油

約出來ASAP
無人覺得媾到先約出來，係約出嚟交流過先知自己有冇機
氣氛，眼神交流，即時反應，身體接觸，甚至氣味，呢d都係吸引異性嘅因素，你就算傾一萬年電話都唔會知嘅野

你同我故事exactly the same

你應該唔係我條仔
啲愛情故事大多差唔多啦
希望我地兩個故事都有good ending

約嘅時機應該係你知出嚟有咩話題可以講
我試過早約同遲約
早係傾咗兩個禮拜就約
遲係傾咗個幾月先約
感覺都係睇心情就約
唔好得失心太重
我試過得失心太重就表現到好似唔係自己
做返平時你同friend出街嘅表現就可以
因為當你真係追到佢, 你可以做返自己

識多d女仔，你得失感就唔會太重，你太在意d女仔會feel到，然後就會驚左你

如果驚而唔約，咁我可以肯定同你講一定冇好結果

咁你要多啲9up吓

以前覺得有，現在都覺得有
利申：多fd 係apps識再拍拖結婚，但不知係咪真愛啦

唔得？

咁撚主動痴女

以前某個Post連登有個group
識左其中一個女仔
一齊左，有錢女黎
自卑左三四年，仲拍緊

個啲交友app食屎啦，tinder omi好多大陸騙子acc
用連登攪掂

其實有咩就傾咩架啦，同睇你點present講得有唔有趣，睇你自己見識有幾多姐，所以平時增廣見聞同令自己多啲歷練對溝女幫助好大

我搵到 就黎一齊2年

或者揾個好多野講嘅咁你就唔駛驚無野講

其實好睇9 UP成點，我條女話之前約出黎果D，有D係就係好多野講，但佢一句都唔想聽，因為講得好無聊

有呀 skout識 一齊7年 當中再long d 4年 過多幾年結婚

好多時約左出黎都唔知叫咩名架喎
唔會特登問

一齊咁耐
一開始好細個？

十幾歲囉～

向呢到個連登配對計劃識到 依家結埋婚計唔計?

係講呢啲搵到依家個男朋友 就黎兩年半

以為搵到真愛 點知一齊左2個月就散

我見左1次就一齊左 一齊之前真係好啱傾 好投契 一齊之後愈黎愈就住就住 愈黎愈疼尷尷尬尬 最後分手

巴呀 一齊左無耐之後佢有話過唔鐘意我點點點 跟住就做唔返自己 營住會做左佢唔中意既野